講啲有關老屎忽既野黎聽下？

我公司有一個
佢權力好大
成日係全部人面前一巴巴咁摑落老細度
因為老細唔炒得佢

Old seafood